[身高撚］男仔170cm算唔算矮

今年18歲
仲有冇得高
好後悔之前日日夜訓
游水有冇用

岩岩好170？
定係著完鞋先有170

算，

樓豬人生已完

無180都叫矮

算。

無190都叫矮[

唔算啦

係好撚矮
利申169

182

你話呢

利申170

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

死矮仔。。。你好L矮呀

申高：[size=2]162/size=2]

米八 先比人話正常身高

你覺得高就唔會上黎問啦

183

173cm都好撚矮
仲話170cm矮唔矮...

仲洗問？ 算啦

我都係高170cm

正常囉

正常矮

1.8m
真係關有無做運動事咩
利申：由細到大都無咩點做過運動 仲要係死肥仔

好撚矮呀你 你未發育？

利伸 163cm

屌你 講到好撚應棍

除鞋170

有冇巴打識人係18歲後仲有得高

冇米八真係唔好出街

我18歲得15幾

係咪應該唔好生存？

高到20歲左右停.. 呢兩年最盡高多2-3CM

第一次睇

174up 我先覺得係正常身高

你重新投胎算啦

上左大學日日訓十幾個鐘都係高左3cm

利申175

死矮仔

駁唔到

最新統計 20歲香港男性平均身高1.73m

所以170....
可以拎殘津

178係灣仔個個高過我
咁170你話呢

矮仲慘撚過柒同樣衰
身高行先

利申：173 高女友少少only ，成日比佢笑我矮

冇米九都咪學人上連登啦
利申：碌鳩30cm

男人冇175都叫矮啦， 175係下限

有得高， 狂打籃球

咪戇鳩啦， 比你180樣衰有撚用咩， 咪又係路人甲， 呢個世界一定睇樣先

On9

比你梁朝偉咁樣
160 都無女要啦

樣可以執正
可以著衫搭救

人矮真係救唔到
再靚仔的短人都係短人
著咩都柒撚朦朦咁

赤腳180 著鞋182 算唔算矮？

入到u訓左一年高咗5cm

158

171

關鬼夜訓事，初中開始日日凌晨後訓，去到中三已經180 依家22 高187

我得173，但行街見好多人都矮過我
18歲冇啦除非你遲發育，其實夜訓影響好細，唔訓就真係會長唔大。

但得160

笑左，第一次聽：著衫可以搭救個柒樣

由細到大除左pe堂之外唔做運動
今年19 180

得165

唯一要多謝我老豆老母嘅就係
佢哋生到我有185咁高

冇米八唔好話自己正常身高

運動 由小學開始打籃球
基因 呀媽同呀爸都好高
飲食 充足蛋白質同鈣質
睡眠 小學9點 中學11點

而加192~193

170

好彩靚仔唔缺女

勁好笑

查實唔夠170冇咩大不了
着衫方面搭救下就得
着7分褲/貼腳長褲卷少少腳，配件岩size 既恤衫
成個人當堂感覺就拉長左好多
唔好咁灰啦

你就好 我全部野同你相反 165

好撚矮我唔會簡你

我都唔想

無2米都唔好講出嚟啦

唔著鞋175/以上先正常

不如極端到130呀笨柒
呢個世界高佬大把， 但靚仔極少
做明星你估高佬著數定靚仔著數吖嗱
咁簡單都唔明

冇180都係矮仔

利申：178

我得179都日日比人笑

利申：179

高你少少
1.82km

我有中同過左18歲都仲高緊

根本你正常170咁上下但靚仔都大把女搭糖

我19歲
17歲

your face your fate

18就收皮啦
專心發展下自己好過日日ff變米8

唔算
矮過167.4先算

172cm或樓下都係矮

低過173＝矮
低過170＝死矮仔

靚仔170唔算

須便一問：大家幾歲開始冇再高？

15歲 166
到而家20歲 167

我18得165

好撚矮
利申175絲
你著咗鞋我都高過你呀陰公

數據上，男性最遲係21歲停高，實際上呢

我大概18歲停，今年21歲180巴

啱啊
利申173

你地係咪真係咁醜樣

係既話我錯啦
好人好姐醜得去邊呀

巴打 怎樣能夠練到你 咁撚有文采
又可以看似文雅地粗俗？

男冇175+真係好矮 btw香港男仔平均高度係170 好似係

Me2
不過如果我地做運動會生得再高啲

170-174=矮
175-178=正常
179-183=高
184-187=

你上面幅圖答咗你

香港173.幾， 亞洲人都係差唔多
外國好多都係177.幾咁上下

多謝巴打

做乜講到好似而家係你揀人咁

一世唔拍落啲女到咩

啱呀 169-樓下 唔係男人

175-180應該擺一齊

你問得都自知唔慌高得去邊啦

你係咪179

好撚矮

利申187

夜訓冇關係 同基因有關

利申平均3點訓 身高178

遺傳決定一切

唔係wo
我180高
但全屋除左我之外冇人高過170

我都無岩岩好170冇多冇少

有可能隔代遺傳

矮 所以個社會先要用金錢去決定地位

182 , 以前勁鐘意游水

著唔著鞋都鞋啦屌

之前中學高得好快,果時2年就高左十幾cm到左而家去到176就停撚左好似冇高過咁
利申：好少做運動,完全唔撚打波

食增高藥/做手術啦

打多d飛機其實對身高有幫忙
唔知果d咩內分泌定荷爾蒙

矮撚

黐線唔好亂講 會搞出人命

我絲都176
你話呢

唔洗講，冇180都係矮

利申173

算
起碼都要175
183係bonus
170理撚得你靚仔私樓有車

168 人生已完

我都係 老豆老母家姐都16x 頭 我除鞋都180
19歲178 20歲180
睇手腳 我手指同16x既人差唔多細 腳又係us9
我諗如果我唔打籃球唔會有1.8
利申：中一開始瘋狂打籃球

嘩屌矮撚到

利申168

同你一樣高

唔濟呀屌那星

矮

跳繩啦..初中玩花繩學會就標高

唔算

依個世界只要有錢就夠...
身高真係唔重要囉
利申183a0毒撚

錢可凌駕於一切

我係手腳特長，手指長人地成節，腳都43
但我平時唔做運動
係之前pe堂踢波咁

比你6‘0高但你行又駝背又冇自信咪又係死

我覺得5‘7都夠做

一句講哂 最緊要都係個樣

搵人答我係高

搵人答我係A0

得170 你話呢

好撚矮

矮,自己171

算

163

仲有少少機會嘅

可能

希望可以高多3cm
戒緊丁

180男神

其實好想知自己係咪隔代遺傳左高呢樣野

呀媽160都無 老豆好似無170

以前中學時代最多都係踢下波無做其他運動

利申:睇我個名

你175

屌

呢個po好多矮撚

講講下高度係度講錢真係9唔搭八兼弱智，鬼唔知你老母係石頭咩

過左18歲都有得高，不過又慢又少，你可以試下食多d雞同肉重有蛋白質，唔好做咁多運動，多休息
我有個矮仔同學成日打藍球結果向橫發展高唔撚到

不過香港都有好多女仔係15幾嘅 170左右嘅巴打又唔洗頹

我公司有D男同事160都冇咁係咩